﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-20T18:21:30` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月20日：文贵早在2019年四月份就已经料到到今天事情的发生，战友们只有坚定的灭共……尽快的灭共……才能让我们每个人真正的安全，这就是一个鲜活的不可否认的一个真正的现实！

[![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200820/18/21/0/dc1d414328642da6fd95c454c315210c)](https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200820/18/21/0/b1dd5807f483c3f7093d1ba5683ffd8c.MOV)